hana 集中討論區 (50) - 天色再黑你會送我花火 其實我都快樂過

點解你個fd tongli正你咁多

follow咗yt未

你地有冇用我d sticker

未諗到點用

用黎dump

留我做個垃圾 長留戀於你家
從沉溺中結疤 再發芽

我最好永遠困在 垃圾廢紙堆

諗起你執倉

應該有執埋屎

佢同elva ni 一樣
成日有錢周圍飛

你想佢做全職看護?

越尼越多名
冇一個識

細契咪就係私家看護

你哋有互相follow

Anjay

憙

熊貓交配，公海有人share

交配

你現在聚腳於 Hana 集中討論區
試解釋 熊貓交配 與 Hana 的關係。(50分)

hana同熊貓都係稀有動物

原來動物嚟
可以任玩

呢隻動物可唔可以食架?

同佢食玩瞓都得

前提要對佢好

Hana 1號=劉亦菲
Hana 2號=山岸
Hana 3號=米露迪
...

會間唔中打吓佢

打=愛
間唔中愛吓佢

加密啫係你都知曳曳

常言道：背脊向天就食得
逼佢扒喺度就得

呢啲唔係hana

光明正大曳曳添

打完再考慮愛唔愛

容貌都相似
語氣太像她
聲線也神似

證明唔稀有

正貨以罕為貴
呢啲係冒牌貨

正常動作
有幾曳曳
我加密係為左唔想有人諗歪

啫係你本身已經諗歪

有替代品
正貨就要劈價賤賣架啦

想價廉物美唔使兜咁大個圈

你個賤貨
兜咁大個圈都解釋唔到熊貓交配同Hana 有咩關係
我當你熊貓講得通
咁交配呢？

唔想有人諗歪

咁你加密講囉

[加密]

即係解釋唔到
扣你50分

兩個都係一隻野

hana debut

你想我幾壞

我係一pat嘢

片尾終於播歌
把聲好惡，好似畀佢鬧咁

會比佢打番

正咁撚多點會唔fol

又有人要諗歪嘢

除咗hana kuk個個都有fol

市場主導
替代唔到所以仲賣咁貴？

就係物唔美都賣咁貴

冇需求唔會晾得起個價

我係連登最曳

有人造市

終於明點解呢個帳會fol個d人

會唔會有市場泡沫

平時比人鬧得多

關心吓男友動向

😒

會比人話你冇腰骨

😚

所以而家係技術性調整

@blackgorgor 原來係同佢fd

冇$交稅

一姐同舒文開live

酸？

整嘢食?

hana又開live 少人過jinny

高音唱唔到

又Miss

個頭好撚7

我又怕心難死

幾正

無波

好撚難聽

睡公主上唔到

hana打蛋

如果想J不要忍

玩精

開到口喇終於

嘩

櫻花樹下

其實hana都唔係好靚 又中性打扮

我是蠢材

首首一樣

又到左老尷時候

一到呢part就熄

班友入咗live又怕醜唔出聲

別再怕

樓主黎

樓主？

d poster

好毒

唔好咁毒 巴？

岩岩熄左

未

兩部電話好處

無聲

你睇黎做乜

"佢應該識你掛"

有女梗係睇下

auntie 細過佢
原來@虹唔老

同hana live完？

飲多d奶

咁多細路

haley

隻狗ok wo

呢度d 人算老年

以為佢會話我又叫 haley

好尷尬

又呃細路

english chinese

章魚成？

7歲

唔係7歲 係咩歌 插插眼淚？

咁第一次睇呢個環節
真係尷尬癌發作

估錯

發覺自己幾靚仔

啲唔知中定小學雞真係9唔搭8

美斯梗係靚仔

你係第一次參與?

會長

你頭先衰緊張啫
下次唱好少少喇

唱第二首叫咩
figure 多個係唔好咁毒

你求先做乜歌名都up錯
專業少少啦好心

唔洗陪老闆？

會長講粗口

咩

屌姐

嘩 小學

終於完

呢個就算啦

都唔差

hana d fans 係咪小學多

呢個就算 = 即係哈娜就"唔算"

睇硬照夠

加密=曳曳

同陳曉怡一樣口吻 同一個人？

no la
本po兩大長老咁早瞓

日日都見真人
不知甚麼叫live

我教壞咗佢

事頭婆嘅讚許好似用$買唔到

長老?
邊個

一定唔係你啦

想知

你係咪即刻好開心

係

錢嘉樂、林曉峰

翻丁個 live

😆

而家d娛記冇野寫

fc ig「小朋友才做選擇」
樓主寫㗎🤣

睇錯墾丁

驗眼啦，老花呀

舒文，是香港著名音樂監製，間中亦會作曲及編曲，現時自己創立Zoo Music Studio。「舒文」是他的筆名，來源為德國著名作曲家羅伯特·舒曼的姓氏（德語：Schumann），而其真名則一直不願向外界公開[1]。
舒文曾與容祖兒、洪卓立、連詩雅、許志安、AGA、李克勤、陳奕迅、鄭希怡、林欣彤、吳業坤等歌手合作，曲詞編監歌曲作品超過200首。2005年前，他主要與黃丹儀一起合作。舒文是行內出名對歌手非常嚴格的幕後人，但也因此炮製了不少經典名曲。

是咪嚮墾丁拍個首冇記性個首歌

呢啲你就咁清楚

冇記性?

知你想狠丁

一個發明 星夢
一個發 明星夢

都係唔講🤫😒
廢事你隻野又會側側膊係咁講台灣d經

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

樓主話狠丁喎

佢丁痕

原來星夢你開

驄爺發明羽毛球
我開星夢

大家都係

@樓豬+毒巴

樓豬：我奶返乾淨佢

驄爺鄙視你間野

幫我疊單同埋佢地講

好似話港姐會停辦

鄙視我is ok

你呢個

佢冇得係出面湊女

少咗啲人畀樓主話正

台灣高凌風個仔都用呢個effect

楓林網收左皮

jo mud啫你

嘔

有個人比佢話唔正就夠

即刻prove比人睇
#279-#283

你唔認你靚仔咩

Jade

政府代出糧 ，Hana 拎到幾多
拎完就有錢交稅

代肥圖出呀 9000

500都比多佢
咁唔專業

驚你囂

椰子表示我分先

樓主講緊我乖嘅程度低過500

曳黎講你要主動減薪

如果我人工同我乖嘅程度睇齊就大件事

所以你而家冇收入

試下從良

ig story未有如果你明白

一姐正到

fyy 好能慘
tvb 仲要訪問佢

大肚婆衫

可能真係大咗呢

我下次一定唔會比佢接受訪問
佢話過:

2:30 開始 麥米好抵死

你點知的

當年我都同意牙漿要改革頒獎禮
d獎好似邊個老就頒俾邊個咁，根本唔理首歌hit 唔hit
每個台有自己捧既唱片公司，完全冇公平可言
而家 kkbox 頒獎禮直接計聽眾播放率先係最公平
可惜只係搞過一次

全部零售navis都係假貨

請解釋同Hana 有咩關係

冇
快啲扣我50分

今次呢題冇分
你話扣我就扣，我咪好冇面

有靚口罩，先可以保重，一齊推po

你係拉po wor ching

減低畀cctoi狙擊嘅機會

佢地入黎屌你都費事

連覆兩次
唔記得轉ac ?

有咁多ac就好

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

馬上瘋

你做過咩來

冇呀

打咗成日機啫
白金咗 無野玩 可以番黎吹水鳥

05:00

無謂街頭處刑啦 又無人識

冇人識你wo

經典重溫

今晚3日2夜有 jumbo
佢好似仲有份拍陀槍2020

迷途人生只得一個痛哭
流離仍想得到一句祝福
碰上困難勇敢面對 從無期望掌聲嘉許
擦擦眼淚 跳進廢墟

每逢假日倍思春

一姐話佢4年前都作過歌
到而家都未出

會唔會Hana 作嗰d 都變倉底貨

no係撐歌 未入星夢前嗰啲係ok

左邊日本當紅女星 點比

後生成十年 無得比啦

玩緊動森

睇帶棗開live打re3

帶棗正咗好多

好肥

之前覺得佢好作狀 而家覺得幾打意

賴君蕊都幾正

屈dee?

@虹

up 2句氹吓你有劇拍就咁開心咩資料都冇
btw件衫好緊

唉老婆 咁有何苦呢

東方日報C2：連詩雅傷心淚崩首認分手

Shiga

前連詩雅男朋友

屌完就揾第個 有幾奇 三年算多啦

鬼叫你睇中人才華同錢

條件論咪會咁

唔通搵個冇才華冇錢既咩
唔講條件講咩

行錯咗好多冤枉路 佢係時候要返家了

你都係
要改返舊名了

你想食咗個名?

你太關心

羅嘉良d歌算唔算好尾機...

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#521 做咩啫毒巴

CLS
@前連男

揾呢d咪死

32碎姐shiga
細過隻嘢 搵過第2個好易啦

梗係揾我

cctai班7頭乜鳩都鬧
牙sam 帶頭寫廣東歌
而家幾十歲仲出錢出力救樂壇
仲想點

以前d 歌詞好靚, 中文造詣好高
牙sam幾十歲仲記得晒d歌詞
手結他又勁
而家d罐頭歌手真係差幾十皮

無得睇飛虎？

證明你有腦

Hana d歌以真音黎講最高音最難唱係咪逆光飛翔
最低音係咪忘記我自己
佢既極限去到邊 ?

阿嬋隻mk真係過晒期

有唐素琪
美女廚房最正係佢

陰公分左手

一早估到 由day 1

打天下好似唔錯

第18頁講左啦

有日本網覺得Hana似乃木板個井上小百合

唱功真係幾勁
cm: 綠衫條女想點

我仲係咪冇人識🤔

講真比唔到啦

麻醉

倒米

咁日本網覺唔覺得隻似山岸

咁鬼多歌

啲支那人根本冇資格睇香港明星
鬼唔望共產黨快撚啲消滅晒廣州嘅廣東話
搞咗70年仲有支那人識廣東話

陳曉怡首愛歌

知你想捐

眾籌幫Hana 交稅 :
1. 菊梓喬男朋友 $1000
2. 虹姨姨 $1000
3. 我不歸去 $1000

我不是姨

你就是姨姨

原來你仲有上紅登

毒喜歡說謊

冇del 個 app 啫

鍾意食朱古力，但好少食

屎?

我唔係av女優，唔會幫你奶嗰度

❣

代肥圖護花：

菊梓喬經常出席慶回歸活動
熱心參與大灣區建設宣傳
其愛國之心天地可鑒，日月可昭
今次純粹手民之誤
絕無分裂國家之心
希望各位記者大人高抬貴手

關心妍聽日1pm ig live有歌聽

又改名😏

靚咪改

之前嘅story

20/04-
15/05十八年後的終極告白
Brutally Young20譚俊彥、陳山聰、黃智雯、楊秀惠、
林嘉華、何遠東、趙希洛、江欣燕王偉仁

18/05-
26/06飛虎之雷霆極戰[4]
Flying Tiger
30苗僑偉、黃宗澤、吳卓羲、馬國明、
梁競徽、吳啟華、陳山聰、張曦雯、
余香凝、蔡 潔

30/03-
01/05機場特警
Airport Strikers25張振朗、楊 明、蔡思貝、湯洛雯、
黃子恆、關禮傑、鄧佩儀、黎振燁陳耀全網頁主：血淚的磨練（鄭俊弘）
尾：如果你明白（菊梓喬）

04/05-
05/06降魔的2.0[3]
The Exorcist's Meter 2.0馬國明、黃智雯、胡鴻鈞、蔣志光、
謝雪心、劉佩玥、林凱恩、吳瑞

兩年女歌手wo

一晚兩套雯B
想唔做視后都幾難

🤥

做錯亦錯得起閒話全部不理
有生之年我伴你飛

誰讓我值得 一世留下

真on9 咁都有得賴埋reebok

楊秀 余香(飛虎) kelly(飛虎)

all bad

我發覺我地鍾意概野可以好唔同

我鍾意多數高

話tvb新聞偏幫 都傻 中立播曬咁多方面啦 唔幫佢地就屈人？

咩投票 我同妳攪 一人一張 100% 啦

新人，好囉 比返女歌手黎一姐

排第3呀喂

多票過 eason joey

會長bb啲動員力係幾抵

人姓陳你姓陳 點解yukee正咁多

dls原來對上個yukee po
三月頭1001然後就沒有然後了

我哋50

@chy
樓主類似#850呢啲行為，除咗我以外所有人都吹奏，係咪特別的愛給特別的你

貴子弟vs敝校

人地嘅野零舍珍貴 自己個d就好弊

個榜做馬做撚到
到底星夢請左幾多人刷票
唔識Eason嘅話真係會以為佢係二三線歌手5xx票係咩事

Eason 過晒氣啦
奶共奶到唔識返香港
把聲又爛晒
利申：Fans 都係咁講

你地覺得用joox定moov定咩好d

你用開邊個，咪邊個最好

joox 大陸app
梗係用 kkbox 啦

兩個都用緊 兩個都有d歌唔齊

Kk d音好似唔夠🤔

係咪扮唔明我講乜

[台綜]
Sandy做咗2分之1強嘅主持
唔係dadawong嘅story我都唔知

利申好耐冇睇綜藝

又要po番我的快樂時代98叱吒live

嗰個冇用開啵

😒😂

成就世界最大縱被崇拜得失一笑中
誰伴我 攀得上巔峰 甘於兩袖清風
敏敏

係咪想我再直接啲

😟🤡

一句講晒
shirley C 定shirley S

C正好多囉好無

圖都冇張講春咩

片都有呀屌你

得一個點比較呀

另一個不了 自己google

我要shirley k

刀劍若夢 恩怨似風有沒有輕重

做咩😂

tvb power 一套劇推紅左regina誰要/能反呀 regina應該大把job接 紅到搬離ssp 飛埋條仔同第個

❤❤

👆🏻👎🏻

💆‍♀️💌

joox可以投幾多首歌?🤔
如果得一隻投咁要集中投你喜歡說謊😄

痴線
軒仔同刀削面拋離 hana幾倍
身為ost女王連ost都贏唔到第一
本地歌曲20強不入

活動投票期間每位用戶每日10票

原來咁 on9
已經唔洗睇

我邊做到女王

#再努力

陳明憙話最鍾意喺床上碌幾粒鐘嗰個shot

係咪要出黎做雞了

男友未獲續約

昨日也有報道指李佳芯因早前在社交平台發表政治態度，惹無線不滿而成為棄將，演藝事業告急，加上其效力ViuTV的男友陳炳銓也不獲公司續約，隨時雙雙淪為失業大軍，但因佳芯仍有無線合約在身，暫未能另謀演藝發展，於是她最近積極籌備自資出書，不時在社交平台透露留在家趕稿，計畫另覓幕後創作發展尋求翻身

係咪寫劇本

幾時先肯飛左條仔

做乜加密，我揚出來先

Ali寫劇本
Hana寫歌

#928
投票要有策略地投先有價值
唔想贏嘅，投嚟做乜

其實贏黎做咩
有獎金俾佢交稅？

贏咗就有地位上嘅控制權

越吹越大添

今晚7點半有gin lee唱歌

控制到邊個
樓豬？

有英文名，啫係ck都幫佢領咗証
以佢大頭蝦嘅程度miss咗ddl都唔奇

係黃都唔好亂講野啦 比人雪左想J都冇得J

你咪ff下viu買咗無綫

個問題係叫人投票比大陸人屈返轉頭 明明阿蛆都有叫人投

點解有條蟲喺你個cm

例子姐

你食青瓜都唔希望入面有蟲啦

冇野好講

知你同@chy老友，代佢你先

屌打晒你

語文題:
請把多餘字詞刪去

打

有冇個打字意思唔同

就嚟下一po

林玉露

想叫佢飲少啲🥂😅

【相敬如賓】羅家英爆兩年冇閨房樂 稱揸汪明荃就夠 即被阿姐「噴」

又耍花槍+哂命
開始明樓主呢招喺邊度學

所以咪有名你叫做臭瓜囉

我冇講過
你做樣樣嘢我都支持，除咗呢樣

我叫佢臭瓜啫 無話你講過

正式宣布成為欣妍打手

有一樣唔支持樓主添
@chy我到底啱定錯

懷念連詩雅男朋友

咁即刻關你事囉

羸有價值嘅獎

代我埋佢

我冇投

11點 開po

啊露都算係咁